第一次啤酒危機解除

多謝黃心穎、多謝A餐巴、多謝TVB團隊

飲咩都好，唔好飲中資喜力、虎牌、青島、金威、燕京

推

有料

推下

陳欣妍接替張曦雯做啤酒女神 逆市拍廣告：電視力量真係好大！

我好似見到1664同我揮手

搶唔到第二 屌

買返罐飲下

Kelly無人要

是咪可以飲返1664了

up

好掛住心穎巴同A餐巴

可以了

條女好撚正

話時話唔知黃心穎巴打而家點呢

今日我去飲ASAHI

醇滑嘉士伯 同64

笑左

連豬條腰好fit

有聲

【黃色啤酒】
阿布泰賣緊既Cheers泰星、有響蘋果賣廣告既CAVE Beer Point同Hong Kong Whistle 吹啤啤

其他建議：本地手工啤／去Donki、759或HKTV mall買外國啤酒
未FC建議：台灣啤酒，沖繩Orion

【嘉士伯】
嘉士伯、1664、Asahi、健力士、獅威、Erdinger、Jolly Shandy、Somersby、手工啤「友」
[最近使用viutv、開電視、Pomato 小薯茄、100毛宣傳產品]

【藍妹(捷成啤酒)】
藍妹、百威、Stella、Corona、Hoegaarden、森堡、Suntory、貝克Beck's、伯丁罕Boddingtons、箂弗、盧雲堡
[目前使用黃色藝人郭嘉駿、viutv藝人沈殷怡代言]

【生力啤】
生力啤、麒麟、藍冰Ice、紅馬、騎士等等
[使用viutv藝人宣傳產品，包括《幻愛》劉俊謙，仲搵陳欣妍取代大台張曦雯；ICE 2017年前搵梁烈唯做代言，宜家轉咗張繼聰]

【喜力】
喜力、虎牌Tiger
[中資華潤持有港中澳業務]

【青島、燕京、金威】
[中國公司，唔解釋]

慢推先，有啲人話討論唔到

Push

Puts

呢鋪真係飲過苦澀經已醇化

東方日報狙擊緊黃心穎巴打, 問狗同DOJ點解唔做野

好

喜訊

因為輕鬆上咗熱一

大家買多啲，見到銷量商家先會認同黃圈

香園圍？

exactly 廣告部都要交成績表比老細睇

每分鐘12正評

想問下其實喜力叫唔叫好飲
上面邊隻最好飲
利申 唔知喜力中資

經過宿醉醒過來嗎

mark數

21,303 人說這讚

我記得上次睇報導係話, 問緊DOJ意見

嘉士伯
見你放棄tvb就買下你支持

9拉9告冇後果

我仲未酒醒 尋晚飲咗兩支梅酒一支Macallan

正

醇滑嘉士伯 識貨！

push

Macallan

家寶唔好再推個潮文post啦

滑過bb啲手手腳腳

我用嚟call人㗎

可以飲1664了

想試台灣omar嘅水果桶

用不推文啦

生力

唉尋日唔唔記得推要搞到又要慢慢推返

利=嘉士伯=黃
次次示威都見利迷比人拉
心酸

不過我都要喺到懺悔 之前買過檸檬味tiger飲 見新加坡公司唔知係支資代理

贖罪呀你要

試啦

啤啤佢

我決定買幾pack醇滑嘉士伯孝敬我老豆 一嚟為資敵贖罪 亦要壯大黃圈

雖然嘉士伯唔太好飲 不過都要幫襯下了

你醉啦

CLS

睇下叫喺台灣嘅朋友幫我買 香港有啲貴

193

我真係見到佢咁同我揮手呢

今次要輪到罷買係viutv做廣告既啤酒了

寄返啲香港手工啤過去

又得啫 以物易物

推呀！
勁飲！

懲罰

Carlsberg淨係youtube都夠廣告啦
周圍都有
小煩

好J

好波

我今晚就買嘉士伯

。

P

飲得翻啦

想飲

要快快手手搞掂TVB戰線先

飲返了

Tracy

jeng

來了

點解你成日對我咁熱情

很快

我對個個都好熱情

CCTVB : 輸了

咁其實證明TVB戰線真係有效

熱情如火

1664我來了

做到嘢
今晚買一打嘉士伯同frd飲

好堅

終於飲得返

嘉士伯！！嘉士伯！！嘉士伯！！嘉士伯！！

CCTVB：好嬲好嬲

戶戶

月餅配啤酒很chill

催淚絲

燕京真心覺得同黃藍無關 真係唔得

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

陳欣妍

係咪可以飲返asahi 啦

終於有得飲

即刻買返打1664飲下先

asahi

見字飲酒

1664

酒已戒
不過照推

飲水先岩

pish

屌啦
俾個廿歲同四廿歲你屌
你都唔屌個呀嬸啦

收到你

5連

我地愛國藍絲仲可以飲咩 輸了

張曦雯 = CCTVB G = ASUS電話打手

劈你! 飲啦~ 養金魚呀?

可以飲返1664

中港Asahi : 青島

咁要落街買返pack返去飲先

1

ASUS電話有咩問題?

終於可以飲返黑啤

搵kelly同湯洛雯賣廣告

本地手工啤heroes打手

捷報
我地繼續加油

有冇邊隻甜啲

勁

好勁

唔飲酒唯有默默推

推！！

用得cctvb偽人就blacklist
好簡單

終於可以飲番

一睇到即刻買番罐

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

老雞 又樣衰

推，成績表

唔洗再罷飲佢哋

終於可以飲1664

唔該可唔可以幫手

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

有得飲酒了

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

又可以飲番1664

646464

以後唔飲喜力！

飲住醇滑嘉士伯睇英超

今晚開始飲番

飲得杯落

好！

和你上

可喜可賀

正呀！

咁歛返藍妹算

asahi係嘉士伯喎？

有冇最新被名單
之前save落幅圖無左

Ho ball

推下啦

正呀

咩黎?
好撚藍

推下先

飲Asahi

嘉士伯果然可能係世界上最好既啤酒

我

我扮

支持

Uber 救護車即將休台

Apple cider我好掛住你

幫推

買佢利物浦罐先

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

做得好，大手買人嘉士伯
可能真係最好既啤酒

Nice

飲杯

已買2罐今晚飲

可以飲佢老母了

okay

可以飲返

條女真係好撚索呀

邊個話戰線冇用

唔飲酒幫推

可以飲返呢隻黑啤了

有料，成功

飲爆你

keep it up

屌本來想趁機戒下啤酒

潛水前一推

完全唔覺得佢靚

飲！

早講呀屌你, 琴晚過節成班人左揀右揀先揀到啤酒飲

不推文 罰你推多兩下推完先比飲

Psuh

一人買一罐答謝做宣傳有無得諗

巴打 行動帖請善用推文

gchi

Viu 唔係藍咩

飲勝

Kirin有Kiki

alcohol free 啤酒
試過好似淺色罐1664
少少甜 吞完有少少回甘

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

1664 朝日 好好飲

好鼓舞

睇定啲先，費事好似上次個唔知乜牌子咁嚟個會馬槍

Push.

hoegaarden係咪黃

睇唔明
即係藍妹飲唔飲得？

hoegaarden 以前去酒吧先會飲 , 原來而家有罐裝賣

恭喜

不朽都有
重有玻璃樽裝

喜力都係中資？

真係無留意 , 好多酒吧 happyhour 死 sale hoegaarden , 幾拾蚊飲到嘔

飲水貨 , 唔益佢

apple 係紅你去咪又係照用，多餘

通常邊類鋪有水貨？
大超市同便利店之後都係行貨

hoegaarden先係最好飲

飲酒但無酒係咩玩法?

唔好意思
1.國際聯署：91k(2/10,19:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8916(2/10,19:16)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

Pish

順手㩒錯再推

開緊工

Not bad

做任

推推推推推推推推

多謝黃心穎、多謝A餐巴、多謝TVB團隊

精神長存

係咪叫緊我？

係 咩事？

Double S

飲得

終於飲得番嘉士伯

獅王又有廣告！！

愛你啊bb

醇滑嘉士伯

可能係我心目中最好飲嗰幾款啤酒

啤酒危機

btw,廢老無市場唔會飲以上牌子

g持

獅王個廣告好耐

太好啦

tvb戰線是有用的

1664 BLANC堅好飲

可以飲藍冰啦

正呀喂

終於可以飲asahi

我地又輸

幫推

------
[時局分析] 分析師：個撚個唔知頭唔知路就係到指點江山，必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

白啤

係喎 分L左手

而家viu都係藍喎唔係咩

買返幾支友慶祝下嘉士伯改過自新先

可以飲佢隻零酒精喇

是日電台

發現全港僅餘最大文宣系統

可以同朋友大和解啦

好日系

啤酒肚都同你揮緊手

脂肪肝x肝硬化=冇事

近視x老花

好嘢可以繼續啤

終於可以試下友

係近視x遠視=冇事

果然方法總比問題多

好消息！

即刻落街買罐1664飲下先

嘉士伯由細飲到大
都係好好飲

大家小心香港堆日本啤好多都係鄰近經濟強國造
少部份寫明product of Japan就真嘢
如果寫brewed under supervision of xxx company就多數係黑心啤

Asahi

記住睇產地

抵讚

可惜我唔飲酒

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

生力係唯一喺香港生產嘅啤酒，本土野一定要支持！
嘉士伯以前都係大埔有廠，希望佢都早日返香港生產

香港人飲香港啤
生力啤

多啲人做任啦

聽聞華潤成日做特價

買得過

未除名前： 好難飲
除名後：好好飲

想講生力入面做既人 95% 係黃到金 都係果句多啲支持生力清&生力

多謝團隊